{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:0..8.rand.ADD-1D-V.2__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101005347","data":{"timestamp":" 947101005346"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 8f804a23-f304-469e-a902-a64ec501e6f3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_0..8.rand.ADD-1D-V.2__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_9_9-3"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 9"," userResponse":" 9"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:0..8.rand.ADD-1D-V.2__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101022485","data":{"timestamp":" 947101022485"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 8f804a23-f304-469e-a902-a64ec501e6f3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_0..8.rand.ADD-1D-V.2__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_8_7-8-9"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 8"," userResponse":" 8"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:0..8.rand.ADD-1D-V.2__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101058824","data":{"timestamp":" 947101058824"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 8f804a23-f304-469e-a902-a64ec501e6f3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_0..8.rand.ADD-1D-V.2__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_6_6-2-7"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 6"," userResponse":" 2"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:0..8.rand.ADD-1D-V.2__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101068343","data":{"timestamp":" 947101068343"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 8f804a23-f304-469e-a902-a64ec501e6f3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_0..8.rand.ADD-1D-V.2__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_6_6-2-7"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 6"," userResponse":" 6"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:0..8.rand.ADD-1D-V.2__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101074998","data":{"timestamp":" 947101074998"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 8f804a23-f304-469e-a902-a64ec501e6f3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_0..8.rand.ADD-1D-V.2__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_9_9-4"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 9"," userResponse":" 9"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:0..8.rand.ADD-1D-V.2__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101075975","data":{"timestamp":" 947101075975"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 8f804a23-f304-469e-a902-a64ec501e6f3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_0..8.rand.ADD-1D-V.2__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_9_9-4"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101080321","data":{"timestamp":" 947101080321"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 8f804a23-f304-469e-a902-a64ec501e6f3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_0..8.rand.ADD-1D-V.2__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_9_9-4"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101097468","data":{"timestamp":" 947101097468"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hi ni hadithi ya Mlinzi na chekechea yake ya wanyama mayatima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HI"," userResponse":" HI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101097749","data":{"timestamp":" 947101097749"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hi ni hadithi ya Mlinzi na chekechea yake ya wanyama mayatima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101098575","data":{"timestamp":" 947101098575"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hi ni hadithi ya Mlinzi na chekechea yake ya wanyama mayatima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADITHI"," userResponse":" HADITHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101098682","data":{"timestamp":" 947101098682"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hi ni hadithi ya Mlinzi na chekechea yake ya wanyama mayatima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101099539","data":{"timestamp":" 947101099539"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hi ni hadithi ya Mlinzi na chekechea yake ya wanyama mayatima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLINZI"," userResponse":" MLINZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101099982","data":{"timestamp":" 947101099982"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hi ni hadithi ya Mlinzi na chekechea yake ya wanyama mayatima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101101021","data":{"timestamp":" 947101101021"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hi ni hadithi ya Mlinzi na chekechea yake ya wanyama mayatima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHEKECHEA"," userResponse":" CHEKECHEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101102180","data":{"timestamp":" 947101102179"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hi ni hadithi ya Mlinzi na chekechea yake ya wanyama mayatima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101102547","data":{"timestamp":" 947101102546"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hi ni hadithi ya Mlinzi na chekechea yake ya wanyama mayatima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101103146","data":{"timestamp":" 947101103146"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hi ni hadithi ya Mlinzi na chekechea yake ya wanyama mayatima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101104036","data":{"timestamp":" 947101104035"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hi ni hadithi ya Mlinzi na chekechea yake ya wanyama mayatima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAYATIMA"," userResponse":" MAYATIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101106105","data":{"timestamp":" 947101106105"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hi ni hadithi ya Mlinzi na chekechea yake ya wanyama mayatima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" HI"," userResponse":" YA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101107038","data":{"timestamp":" 947101107038"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hi ni hadithi ya Mlinzi na chekechea yake ya wanyama mayatima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HI"," userResponse":" HI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101109125","data":{"timestamp":" 947101109124"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hi ni hadithi ya Mlinzi na chekechea yake ya wanyama mayatima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101112255","data":{"timestamp":" 947101112255"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hi ni hadithi ya Mlinzi na chekechea yake ya wanyama mayatima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADITHI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101114147","data":{"timestamp":" 947101114147"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hi ni hadithi ya Mlinzi na chekechea yake ya wanyama mayatima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101116276","data":{"timestamp":" 947101116276"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hi ni hadithi ya Mlinzi na chekechea yake ya wanyama mayatima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLINZI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101118651","data":{"timestamp":" 947101118650"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hi ni hadithi ya Mlinzi na chekechea yake ya wanyama mayatima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101120749","data":{"timestamp":" 947101120749"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hi ni hadithi ya Mlinzi na chekechea yake ya wanyama mayatima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHEKECHEA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101126963","data":{"timestamp":" 947101126963"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hi ni hadithi ya Mlinzi na chekechea yake ya wanyama mayatima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101128527","data":{"timestamp":" 947101128527"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hi ni hadithi ya Mlinzi na chekechea yake ya wanyama mayatima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101145364","data":{"timestamp":" 947101145364"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hi ni hadithi ya Mlinzi na chekechea yake ya wanyama mayatima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101147569","data":{"timestamp":" 947101147569"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hi ni hadithi ya Mlinzi na chekechea yake ya wanyama mayatima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAYATIMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101150129","data":{"timestamp":" 947101150129"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Agosti ulikuwa mwezi wenye shughuli nyingi sana kwa Mlinzi na wasaidizi wake katika chekechea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AGOSTI"," userResponse":" AGOSTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101150772","data":{"timestamp":" 947101150772"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Agosti ulikuwa mwezi wenye shughuli nyingi sana kwa Mlinzi na wasaidizi wake katika chekechea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIKUWA"," userResponse":" ULIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101151337","data":{"timestamp":" 947101151336"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Agosti ulikuwa mwezi wenye shughuli nyingi sana kwa Mlinzi na wasaidizi wake katika chekechea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWEZI"," userResponse":" MWEZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101151699","data":{"timestamp":" 947101151699"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Agosti ulikuwa mwezi wenye shughuli nyingi sana kwa Mlinzi na wasaidizi wake katika chekechea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENYE"," userResponse":" WENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101152571","data":{"timestamp":" 947101152571"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Agosti ulikuwa mwezi wenye shughuli nyingi sana kwa Mlinzi na wasaidizi wake katika chekechea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHUGHULI"," userResponse":" SHUGHULI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101153379","data":{"timestamp":" 947101153378"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Agosti ulikuwa mwezi wenye shughuli nyingi sana kwa Mlinzi na wasaidizi wake katika chekechea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGI"," userResponse":" NYINGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101153964","data":{"timestamp":" 947101153963"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Agosti ulikuwa mwezi wenye shughuli nyingi sana kwa Mlinzi na wasaidizi wake katika chekechea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101154587","data":{"timestamp":" 947101154587"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Agosti ulikuwa mwezi wenye shughuli nyingi sana kwa Mlinzi na wasaidizi wake katika chekechea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101155371","data":{"timestamp":" 947101155371"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Agosti ulikuwa mwezi wenye shughuli nyingi sana kwa Mlinzi na wasaidizi wake katika chekechea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLINZI"," userResponse":" MLINZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101155765","data":{"timestamp":" 947101155765"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Agosti ulikuwa mwezi wenye shughuli nyingi sana kwa Mlinzi na wasaidizi wake katika chekechea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101156589","data":{"timestamp":" 947101156589"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Agosti ulikuwa mwezi wenye shughuli nyingi sana kwa Mlinzi na wasaidizi wake katika chekechea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WASAIDIZI"," userResponse":" WASAIDIZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101157113","data":{"timestamp":" 947101157113"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Agosti ulikuwa mwezi wenye shughuli nyingi sana kwa Mlinzi na wasaidizi wake katika chekechea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101157987","data":{"timestamp":" 947101157986"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Agosti ulikuwa mwezi wenye shughuli nyingi sana kwa Mlinzi na wasaidizi wake katika chekechea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101158840","data":{"timestamp":" 947101158840"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Agosti ulikuwa mwezi wenye shughuli nyingi sana kwa Mlinzi na wasaidizi wake katika chekechea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHEKECHEA"," userResponse":" CHEKECHEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101163583","data":{"timestamp":" 947101163583"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Agosti ulikuwa mwezi wenye shughuli nyingi sana kwa Mlinzi na wasaidizi wake katika chekechea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AGOSTI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101166933","data":{"timestamp":" 947101166933"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Agosti ulikuwa mwezi wenye shughuli nyingi sana kwa Mlinzi na wasaidizi wake katika chekechea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101168836","data":{"timestamp":" 947101168836"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Agosti ulikuwa mwezi wenye shughuli nyingi sana kwa Mlinzi na wasaidizi wake katika chekechea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWEZI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101170755","data":{"timestamp":" 947101170755"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Agosti ulikuwa mwezi wenye shughuli nyingi sana kwa Mlinzi na wasaidizi wake katika chekechea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENYE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101173101","data":{"timestamp":" 947101173101"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Agosti ulikuwa mwezi wenye shughuli nyingi sana kwa Mlinzi na wasaidizi wake katika chekechea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHUGHULI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101175691","data":{"timestamp":" 947101175690"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Agosti ulikuwa mwezi wenye shughuli nyingi sana kwa Mlinzi na wasaidizi wake katika chekechea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101184342","data":{"timestamp":" 947101184342"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Agosti ulikuwa mwezi wenye shughuli nyingi sana kwa Mlinzi na wasaidizi wake katika chekechea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101191423","data":{"timestamp":" 947101191423"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Agosti ulikuwa mwezi wenye shughuli nyingi sana kwa Mlinzi na wasaidizi wake katika chekechea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101194856","data":{"timestamp":" 947101194856"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Agosti ulikuwa mwezi wenye shughuli nyingi sana kwa Mlinzi na wasaidizi wake katika chekechea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLINZI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101197070","data":{"timestamp":" 947101197070"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Agosti ulikuwa mwezi wenye shughuli nyingi sana kwa Mlinzi na wasaidizi wake katika chekechea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101203173","data":{"timestamp":" 947101203173"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Agosti ulikuwa mwezi wenye shughuli nyingi sana kwa Mlinzi na wasaidizi wake katika chekechea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WASAIDIZI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101212620","data":{"timestamp":" 947101212620"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Agosti ulikuwa mwezi wenye shughuli nyingi sana kwa Mlinzi na wasaidizi wake katika chekechea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101215007","data":{"timestamp":" 947101215007"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Agosti ulikuwa mwezi wenye shughuli nyingi sana kwa Mlinzi na wasaidizi wake katika chekechea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101217681","data":{"timestamp":" 947101217681"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Agosti ulikuwa mwezi wenye shughuli nyingi sana kwa Mlinzi na wasaidizi wake katika chekechea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHEKECHEA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101220368","data":{"timestamp":" 947101220368"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliyefika kwanza alikuwa Mkite wa umri wa mwaka mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEFIKA"," userResponse":" ALIYEFIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101221071","data":{"timestamp":" 947101221071"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliyefika kwanza alikuwa Mkite wa umri wa mwaka mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANZA"," userResponse":" KWANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101222013","data":{"timestamp":" 947101222013"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliyefika kwanza alikuwa Mkite wa umri wa mwaka mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101222726","data":{"timestamp":" 947101222726"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliyefika kwanza alikuwa Mkite wa umri wa mwaka mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKITE"," userResponse":" MKITE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101223389","data":{"timestamp":" 947101223389"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliyefika kwanza alikuwa Mkite wa umri wa mwaka mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101223797","data":{"timestamp":" 947101223797"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliyefika kwanza alikuwa Mkite wa umri wa mwaka mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMRI"," userResponse":" UMRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101224030","data":{"timestamp":" 947101224030"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliyefika kwanza alikuwa Mkite wa umri wa mwaka mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101224485","data":{"timestamp":" 947101224484"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliyefika kwanza alikuwa Mkite wa umri wa mwaka mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWAKA"," userResponse":" MWAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101225201","data":{"timestamp":" 947101225200"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliyefika kwanza alikuwa Mkite wa umri wa mwaka mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101231937","data":{"timestamp":" 947101231937"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliyefika kwanza alikuwa Mkite wa umri wa mwaka mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEFIKA"," userResponse":" ALIYEFIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101233374","data":{"timestamp":" 947101233374"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliyefika kwanza alikuwa Mkite wa umri wa mwaka mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101243772","data":{"timestamp":" 947101243772"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliyefika kwanza alikuwa Mkite wa umri wa mwaka mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101246198","data":{"timestamp":" 947101246198"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliyefika kwanza alikuwa Mkite wa umri wa mwaka mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKITE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101249321","data":{"timestamp":" 947101249321"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliyefika kwanza alikuwa Mkite wa umri wa mwaka mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101252599","data":{"timestamp":" 947101252599"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliyefika kwanza alikuwa Mkite wa umri wa mwaka mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMRI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101254527","data":{"timestamp":" 947101254527"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliyefika kwanza alikuwa Mkite wa umri wa mwaka mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101256432","data":{"timestamp":" 947101256432"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliyefika kwanza alikuwa Mkite wa umri wa mwaka mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWAKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101258446","data":{"timestamp":" 947101258446"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliyefika kwanza alikuwa Mkite wa umri wa mwaka mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101260549","data":{"timestamp":" 947101260549"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa amebebwa katika lori la kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101261592","data":{"timestamp":" 947101261591"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa amebebwa katika lori la kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMEBEBWA"," userResponse":" AMEBEBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101262418","data":{"timestamp":" 947101262417"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa amebebwa katika lori la kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101262944","data":{"timestamp":" 947101262943"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa amebebwa katika lori la kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LORI"," userResponse":" LORI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101263106","data":{"timestamp":" 947101263105"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa amebebwa katika lori la kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101263712","data":{"timestamp":" 947101263712"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa amebebwa katika lori la kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJANI"," userResponse":" KIJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101264478","data":{"timestamp":" 947101264476"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa amebebwa katika lori la kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIBICHI"," userResponse":" KIBICHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101267398","data":{"timestamp":" 947101267398"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa amebebwa katika lori la kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101271762","data":{"timestamp":" 947101271762"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa amebebwa katika lori la kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMEBEBWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101274678","data":{"timestamp":" 947101274678"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa amebebwa katika lori la kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101277848","data":{"timestamp":" 947101277848"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa amebebwa katika lori la kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LORI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101282507","data":{"timestamp":" 947101282507"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa amebebwa katika lori la kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101290595","data":{"timestamp":" 947101290594"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa amebebwa katika lori la kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101292613","data":{"timestamp":" 947101292613"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa amebebwa katika lori la kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIBICHI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101295088","data":{"timestamp":" 947101295088"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mlinzi na wasaidizi wake walimwonea Mkite huruma sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLINZI"," userResponse":" MLINZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101295371","data":{"timestamp":" 947101295371"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mlinzi na wasaidizi wake walimwonea Mkite huruma sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101296313","data":{"timestamp":" 947101296313"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mlinzi na wasaidizi wake walimwonea Mkite huruma sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WASAIDIZI"," userResponse":" WASAIDIZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101296986","data":{"timestamp":" 947101296986"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mlinzi na wasaidizi wake walimwonea Mkite huruma sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101298480","data":{"timestamp":" 947101298480"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mlinzi na wasaidizi wake walimwonea Mkite huruma sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIMWONEA"," userResponse":" WALIMWONEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101299513","data":{"timestamp":" 947101299513"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mlinzi na wasaidizi wake walimwonea Mkite huruma sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKITE"," userResponse":" MKITE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101299835","data":{"timestamp":" 947101299835"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mlinzi na wasaidizi wake walimwonea Mkite huruma sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HURUMA"," userResponse":" HURUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101300811","data":{"timestamp":" 947101300810"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mlinzi na wasaidizi wake walimwonea Mkite huruma sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101303793","data":{"timestamp":" 947101303793"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mlinzi na wasaidizi wake walimwonea Mkite huruma sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLINZI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101308243","data":{"timestamp":" 947101308243"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mlinzi na wasaidizi wake walimwonea Mkite huruma sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" HURUMA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101310938","data":{"timestamp":" 947101310938"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mlinzi na wasaidizi wake walimwonea Mkite huruma sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101311554","data":{"timestamp":" 947101311554"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mlinzi na wasaidizi wake walimwonea Mkite huruma sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WASAIDIZI"," userResponse":" WALIMWONEA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101315378","data":{"timestamp":" 947101315378"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mlinzi na wasaidizi wake walimwonea Mkite huruma sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" WASAIDIZI"," userResponse":" START_MLINZI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101317408","data":{"timestamp":" 947101317408"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mlinzi na wasaidizi wake walimwonea Mkite huruma sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WASAIDIZI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101322349","data":{"timestamp":" 947101322349"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mlinzi na wasaidizi wake walimwonea Mkite huruma sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" MLINZI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101330642","data":{"timestamp":" 947101330642"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mlinzi na wasaidizi wake walimwonea Mkite huruma sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101350917","data":{"timestamp":" 947101350917"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mlinzi na wasaidizi wake walimwonea Mkite huruma sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIMWONEA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101353112","data":{"timestamp":" 947101353112"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mlinzi na wasaidizi wake walimwonea Mkite huruma sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKITE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101356523","data":{"timestamp":" 947101356523"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mlinzi na wasaidizi wake walimwonea Mkite huruma sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101356617","data":{"timestamp":" 947101356617"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Mlinzi na wasaidizi wake walimwonea Mkite huruma sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKITE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:0..8.rand.ADD-1D-V.2__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947101364248","data":{"timestamp":" 947101364248"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000105_223614"," gameId":" 6188cd11-6cef-426f-ac6f-a880b7530529"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mlinzi na wasaidizi wake walimwonea Mkite huruma sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"end":"end"}]}